我擺女朋友做第一位 但佢唔係擺我做第一位....

我係咪太愛佢 我係咪太on居 佢永遠唔係諗起我先 家人 朋友 之後先會到我

同感呀巴打

我諗起我前女
女：朋友重要過另一半

而家果個都叫家人>我>朋友
差好遠

以相同態度相處, 大家舒服

好撚頹 好撚傷心

你咁樣會好辛苦

So9sad
做返朋友起碼都第二位

中出即飛

仲細咩
第一位第二位
都係為左搞下野啫計計較較咁

你太年輕喇

互出幾多次？

醒醒
你根本沒女友

咁樣真係唔好
將女朋友放第一位只會令你既吸引力慢慢減少
當少到一個位置既時候
就係 既時候

真心討論

巴打分享多d

屋企人一定係第一位
其他啲咩女朋友呀朋友呀就第二第三啦

我都係
有時真係會心灰意冷 但又唔捨得

無錯，自己擺返自己高啲，自己無咁難受，人地又唔覺得你隨手可得

一係你頂唔順，一係

可能我同屋企人感情唔太好 年紀又相差太遠 佢地好遲先生我 所以我擺我女朋友做第一位

搵過個啦 感情嘢兩個人相向㗎 咁樣你會好辛苦

過來人

我同我細佬差8年，加上佢一出世就係我照顧佢，所以感情幾好

樓主咁你又唔好咁樣諗 一段互相尊重同互愛既關係 係應該彼此都願意將對方放係第一位

我都將男友放係第一位 但佢唔識珍惜我 我真係走左先黎後悔

樓主有無好好同女朋友傾過啊？講清楚你咩感受 同埋想對方點做 如果佢願意互相配合既話 都仲係一個值得珍惜既伴侶 祝幸福